集體中邪？母親遭一槍爆頭！兄妹竟手拉手「圍屍起舞」

國際中心／綜合報導

美國猶他州先前發生一起驚悚命案，23歲男子麥克（Mike Lopez）在晚餐時間突然掏出槍，一槍就將43歲母親維多利亞（Victoria Ramirez）擊斃，接下來還拉著14歲的妹妹一起在母親的屍體旁開心的跳舞．．．．．．

根據《每日郵報》報導，這起事件發生在上個月23日，當天晚間，住在史普林維爾市（Springville）的羅培茲一家人正準備吃晚餐，母親維多利亞剛把煮好的飯菜端上桌，沒想到這時，麥克突然示意14歲的小妹先離開餐廳，接著就抽出一把槍，朝著母親射擊。維多利亞臉部和脖子中彈，當場血流如注，臨死前她對兒子虛弱的說道，「我早就知道你會殺了我，我愛你」，隨後就嚥下了最後一口氣。

14歲小妹在聽見騷動後，從房間返回餐廳，撫摸死去母親的頭髮。詭異的是，麥克突然拉起妹妹的手，開始在母親屍體旁不停跳著舞，這一幕讓另一位17歲的妹妹嚇壞，她立刻躲進浴室，從窗戶爬出去求救。警方到場後，發現麥克神情恍惚的坐在浴缸，旁邊還擺著殺害母親的獵槍。

警方將麥克逮捕後，他突然崩潰大哭，直呼，「是有人要我把母親殺害的」。14歲妹妹在偵訊時，舉止也相當怪異，不斷說著，「我跟哥哥是一國的」，當警方詢問他為何要和哥哥一起在母親屍體旁跳舞時，她還突然大笑、哼起歌來，模樣相當嚇人。

17歲妹妹說到，哥哥最近的行為相當奇怪，經常會陷入沉思，聲稱自己在「穿越時空」．．．．

警方表示，經過調查，他們在麥克體內驗出大麻反應，可能是吸毒過後，神智不清，才會犯案。目前麥克被控一級謀殺罪、持有武器罪，以及在未成年面前使用暴力等罪名，全案將於12日開庭審理。

好似睇緊恐怖片

原來係大麻撚

child登：
大麻無毒害
大麻最健康

兒登d大麻狗出來回應下

但係美國好多州份已經將大麻合法化

真係大麻既問題？

合法就無問題？

合法化就即係冇問題?

成單野似撞鬼

殺人犯入面食大麻嘅比例高定冇食大麻嘅高

醉酒都可以殺人，又唔禁酒？

根本唔關事

比野上撚左身
食呢種野係咁
識人lsd 跳左

邊得咁多鬼

因為宗教自由
美國好多邪教

真係有鬼共黨應該收左皮好耐

你點知個黨本身唔係

大女實嚇到瀨屎

重有冇辦法同個妹相處

力架黎

大麻撚:唔食大麻都會開槍射人關大麻咩事

墨佬
睇名都知 咪衝出黎柒

香港母親幾時爆頭？

死返去老墨吸撚飽佢啦！

母親係咪自稱香港人母親嘅林鄭月娥?